有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水 （339）

唔小心三百三十九咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該
但係希望大家唔好歌詞/藝人相洗版 咁會嚇親有心事既巴絲

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野
請1001嘅巴絲開po

有條命

頭先差啲就衝左出馬路 點解我要收腳

算快有新po

你咁樣會害左個司機

是但 就算收唔到腳 個車速應該車唔死人

真 算好彩收左腳

今日我都有唔望馬路就過 點知無車經過

最慘係死唔去

關唔關我事

On9先看

唔同車傷害程度差很遠

唔關 係我on9 由頭到尾 都應該係

你不如先問佢有無韓妹arm feel

唔係研究 正常認知啫

無

覺得自己好無用
三十幾歲，做文職得萬幾蚊，
唔敢自己租屋住
之前紮鐵做左一個月左右就無做⋯
我想生活到啫，得閒睇動漫，打機竟然係咁難

讀緊Ive 好想升U
真係好有決心讀上去 就係唔知自己得唔得

佢話過唔准𥄫女

星期三踢波算

仲諗溫書啦

香港係咁

有聽主打歌既 個別既樣ok既

文職多唔多升職機會先

fg返緊工
讀書果時有幾段曖昧 最後無疾而終

呢幾日返工諗返起得返自己一個 頹到爆

Wai Wai chu

廢話

不了

搵返個啦 愈遲搵愈後悔

如果喺香港撈唔掂～喺第二度只會更差

反擊

早食早享受

返工時間長 有咩方法識到

網上

出黎比我插兩刀

網上識嘅 感覺好虛無

轉工會減低收工

識囝囝？

正確的～越早準備越好

其實朋友都有好多 有識左十年中學既兄弟 有大學知心朋友

但都係想要一個人平時可以依賴下 分享生活

我都出發了

Umm....

當你直接接觸完便不虛無

要識到 工時長都會識到....

我鍾意份工自由大 請假講聲就得
人工又唔錯 雖然辛苦

尊重每一個人

機會細，升職不如講加人工
同類公司少，機會唔多

對未知有恐懼

我想，但無學歷移唔到民

有活動join is ok

知道你住邊了

多謝what

未試過～

你幾熟路

你樓下有幾支粉紅燈

我成日見到車頭入去搵女朋友

佢出哂名好多女朋友

移民要有百萬以上資產先好諗

其實IVE都唔算好差

但願

以前父親有得移～但冇走

食左肉餅飯

去叫雞

SSp有幾大

不會吧

以前多技術移民

為CERT 定為搵份好工 有冇諗過打算做邊行

有冇諗過啲肉餅係咩肉

依家多資金移民

不過好多伏

呢棟無

想像總是美好的

人肉

所以網上識異性有恐懼

質素 手巴死ok

牛肉頭

唔好

人總需要勇敢生存

我還是重新許願

什麼N展？車船飛G機械建築etC

me都是IVE N展
諗住2年後part time degree

例如學會 承受失戀

學會了

巴打都係？

點解想死? 係咩原因呢? 想了解吓

係～不過已經無力再上

因為唔想讀書 讀厭了
但日後升職要有degree

Why

你知道左啲咩

有排都未去到～如果用不著就不再受了

唔ok!!!

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣 ........ ...........

我都唔知係咩肉 就係因為唔知先恐怖

巴打而家撈緊邊行？ 淨係ive畢到業可以入咩公司做野？

先恐怖

第一次同人相愛 但無奈大家家境相差遠
佢唔想害左我 想事業有成先同我一齊

拖左大半年依種慰藉既關係
係途中佢因爲自己情緒同身體差忽略左我一個月我好傷心
最後佢解釋完道歉完 我話好想依家一齊
我忍唔到眼白白見住啲女追佢
我其實都唔介意佢人工
如果對方係夠好係夾 我就同佢涯一世架啦

但佢點都過唔到自己個關
我最後話離開佢 唔再等了 因爲我對自己無信心
我唔信我等到最後佢真係會同我一齊
其實我走得好痛 我知佢係我依世見過最好既男仔
就算將來 我都知無一個男仔性格會比得上佢
佢做人好真好坦白 好多野寧願我煩9佢都唔會隱瞞我
真係個個都覺得佢係世間少有

其實我唔知應唔應該回頭俾次機會佢 繼續等佢好
還是留係一個朋友既位置 繼續鍾意佢對佢好
係依個位置都唔需要再期望有回報
可能就唔會有失望既痛 佢亦都可以專注事業

白色味...精 ?

白色惡魔

家境相差太遠 會令男方有好大自卑感
既然佢都講左過唔到自己果關 咁強求都唔會有幸福
加上依家有女仔追佢 佢更加寧願揀個比自己差啲嘅
或者差唔太遠嘅
即使你回頭 其實機會都唔大 因為佢有更好嘅選擇

gundam個friend condom

next

維修～好多公司都可

激動戰士

以為講緊針

點解

初戀 多數都係冇好結果 呢個公園得幾棵樹， 你行出啲 你會發現有個森林， 再行出啲......

我想做馬莎, 佢個三倍速好方便

講明先唔係話射....野

以個男嘅 講過「過唔到自己果關」
作為分析 得出佢寧願搵個差唔多/比自己差 嘅結果

有冇人一齊寫毛筆字?

沒癰命

*沒有命

所以覺得層主放棄比較好

c煙有寫?

我昨天才買

咁你就要見識下

給你

娛樂下啫 我而家都寫得好樣衰 啲筆畫錯哂

睇見你嘅路線 ...... 你係唔係 蕩失路?

手機GPS廢

詩姐給不了

換機啦

期待你的作品～ 今天的蟲蟲好像長大了一點點

不是跑步人 不知道

沒有愛

咁寸

也給不了

未幫佢哋改名 有冇咩提議?

旺財

心好亂 果然要多練大字

家裏有宣紙?

濕水馬嬲

1個鐘 大師

諗唔到比依個 更加好既名

馬馬

一個鐘 ....係唔係為咗贏 將個電話好似接力棒 隊俾第二個人接力?

點蟲蟲

I’m back

馬馬變肥了

我明 正所謂 寫個大字 關人撚事..... 但係 咁樣逃避唔得囉

靜靜雞話你知，其實我識影分身，分左九個分身出黎，每跑1km就交俾下個分身

所以，我淨係跑左1km

牛肉球

感覺牛肉球好受歡迎

開心咪得囉 我冇哂辦法了

我咪好有偵探頭腦

其實幾個月黎 你都一直作賤自己
如果想唔再受影響 不如直接block曬佢啲野
無謂被賤人牽住自己走

蝦餃燒賣

諗唔明點解會咁樣答 文人 真係估唔到

頂 諗起熊B 果兩架名為蝦餃燒賣嘅飛機

人地滿肚墨水 你滿肚膠水
兩個世界嘅人 點會明

說話唔好講到咁盡

估到上child登係唔係都會比人話臭雞 你鍾意點講咪點講

最近佢好似識到個新女仔

唔知你咩原因， 只可以話，人有依賴 有惰性， 習慣咗就唔想改變， 想留喺個安全區， 逃避問題....

事實係點 層主應該feel 到

係 仲要對應「情緒比佢牽住走 唔知點樣」
直接block曬 消個人消失左/唔存在 就得以解脫

我都想咁易忘記

明 同樣狠不了心

但每日都被牽動情緒 或許把一切放在心底 任由它沈澱

開學好忙

誰是A屎臭G ？～

可以～我只是問誰是

忘不了

講緊連登新人定呢個post 新人？
大概一個月之前見到呢個 post但係唔係成日出現

已經冇動力 想自摺

hi~
好似係好多個post見到你

我都想摺埋 好攰

其實如果你地而家咁樣嘅關係覺得好辛苦，不如直接啲問佢，對你自己都舒服啲 佢當你sp嘅，咁你接受到咪繼續囉，無謂浪費自己時間

我也是

新人留名

多謝你，唔知點解係呢個post見到一啲成日係度留言嘅人嘅username就覺得好溫馨，雖然唔係好了解你地，不過都好想成為呢個 post嘅一份子

如果我過幾日問多次
問佢我依個角色繼續係到
你會唔會承受唔到 會唔會想寧願唔要
咁問會唔會對大家好啲

無所謂，好呀~

一覺瞓醒可能有新心情

你都未嘗試踏出第一步

要減肥ma

除咗佢 早排屋企發生好多事

咩事？

加1

你直接問佢 你嘅存在會唔會帶比佢壓力
如果會 就自己消失 唔會你咪可以維持朋友身份

平時冇做開運動不過有興趣~
我聽日先睇，而家訓啦
聽日再覆返

有個女仔成日有其他仔約佢 佢都拒絕哂
淨係受我約 仲話我好幸福 請問有冇機

教人cow囝我至叻
cow囡別找我

定點樣轉方式問好
因為我都好想知 其實我會唔會阻住佢
如果佢覺得分散左心落我到會仲辛苦既話
定係覺得我係到佢會有力量啲 唉

小弟自問經歷唔少野 可以講黎比我聽 膠下幫唔幫到手

明顯

正啊喂 巴打的資訊很有用

有棍究竟係巴定絲？

可以教我?

而家搞緊黑絲單case
完左工再幫你

不過我依家個身份係等緊佢既人
姐係佢都要分散啲心力去照顧我 唉唔知佢會唔會想

可能投錯胎

等你

有機會比到無形嘅壓力佢
呢個視符佢到底接唔接受到家境差大遠嘅朋友

你.... 係咪原因令你想學溝仔

其實 仲有其他事

巴打請救命
到底可以點樣順其自然問

好似形容緊小學嘅我

可愛你眼睛 可愛的眼睛
你轉一轉早燒燙着我我的天

聽日再跑？

第四期都仲有少量時間 珍惜呢段時間多啲陪下佢

冇朋友搵我傾計，好似有少少悶，救開解

Same lor
有個假想敵有動力d

直接係同佢傾計時 彈出一句「其實你覺得同我相處時會唔會覺得有壓力阿？」
咁樣比較好

過咗去啦

想喊又喊唔出

當到到一個臨界點會一次過將啲情緒發洩曬出黎

死啦
佢會唔會又禮貌式答唔會 係我自己問題未解決姐

巴打其實你都幫左我好多架啦
多謝你咁有耐心答我

等緊呢一日

可以參考佢思考時間 如果諗都唔諗 應該係禮貌式
如果諗左一段時間再答 就要再睇埋佢答時嘅眼神同語氣

隨時生活大一個小挫折都足以成為導火線

生離死別皆嚐盡 奈何我只二字頭

聽一次，講一次，之後去理解意思，寫一個相似嘅嘢黎apply

但係我現階段靜係可以用wtsapp搵佢

真係有用架 唔好以為我禮貌啦

往事已沈澱 不必再翻起

咁如果佢答你唔會 追問「咁如果唔會有壓力 我地可唔可以一齊番 我真係好鍾意你」

ok

溝囝達人 可惜生來三條腿

行邊？

哇 依句真係好有用啊
但問題係我連點樣唔奇怪地突然塞依句出尼
我都唔曉
我真係好無用好無用啊

Hand ching/jher ching 想問phys

How are you?

In my humble opinion, it’s critical to learn vocabulary first. Knowing what words you can throw in together, makes yourself sound a bit less dull. Usually Hongkongese people have good grammar but poor vocabulary. Practice with friends if possible. Such as messaging each other in English solely(it’s a lot of fun).

平時傾開乜？

I have watched an interesting video

Both my vocabulary and grammar are suck

Nigger eat shit dog ask what

Pm u sin

Nice video share

My telegram don't have notification sorryTT my fault

Are you more of an American English person or a British English person?
A friend of mine studied shit loads of vocabulary before studying in USA. She’s going to Ivy League uni I think..

If I am able to visit China in some days, I would like to try red roasted rabbit head

Yes , because I received it two days after you send‼

下 我miss左唔知 let me check
Sor rubbish iPhone notification

Having goodest English and 普通話feelsbadman

Speaking like a native will help a lots

No ar I need to speak English most of my time in school. I found that my grammar and vocabulary are very weak

I am an Aussie though, does that make me native ?

Where is Canada

Yes a Vietnam boy also having great English

I think Australia is better than Singapore becoz singapore is a multi-culture country
Chinese Malay Indian Their English not that native

你係組女？details?

Singlish有名你叫

But still better than I do

唔識同女仔傾計

negative

Singaporean students quite smart and friendly

grammar is not important at all in communication, but in writing

Or can’t be bothered to correct you, it’s enough that they understand what you are trying to say.

Why too much English～ Why don't Have nude photo

Beacuse you will be ban by admin.

Just write more and ask for more specific feedback. a good teacher will be vital

Correct me plz, if I got any wrong It will help me a lot

Useless I watched a video, a native won't speak like e dictionary pronounce

ic

睇porn tonight

Bam

Bambambam

whisky echo Lima Lima～

Bangbangbang

whisky Hotel yankee？

有次搭中國D航空公司，D英文勁到我笑死。嗰陣我中四，一世難忘

Does anyone know where did my cfu hand ching go

???

Tmr work sleeping I think

I need to dive too Without using lihkg apps it's hard to use

Yeah the announcement was weird, Cathay sometimes have pre-recorded ones which are nice

啲妃雞態度好差 ～ 對咗幾年

I think use want is better than using had wanted

Who is ti

Oh thx

國泰好得多，每次有人同我打招呼，有咩問題隨時搵佢地 有時幫我留個餐，好好人。

但其實我鍾意港航

因字行先
Because
因航

AC/DC

three phase？

仲有杯面

Band name

hard landing mayday

A band

This type of music matches your voice and character

John Denver is my idol

我好似有少少鐘意左佢

有咩特別好？

女

AC/DC幫過marvel係Ironman 1配樂

Arm ar

U sick play女人

都幾勁 又去到25頁

同女朋友第二次分手，大家覺得我地有冇機一齊翻

今次係佢講，佢話個感覺翻唔到轉頭，所以我點求佢都拒絕左。我地第一次分手(5月)，係我講，嗰時覺得佢太chur，太辛苦，連我同男仔frd食飯都唔俾。過左兩個月，我地開始講翻野，出翻街，食下飯，之後有晚佢主動錫過黎，我發現自己其實仲鍾意佢，就一齊翻(8月)。跟住之後分手，8月尾，就係佢講上面既原因，話我傷得佢太深。同埋好肯定冇第三者

想知啲咩可以再問

係ironman2

Agger

通常係佢腥啲野尼又講下自己睇法啊
或者係佢講下自己啲近況多
或者我又講少少日常事
我好少主動搵佢
我根本係一個少話題到爆既人

我竟然記錯 你岩

不了不了

Not special but pretty

Negative

啫係你話佢太chur，太辛苦
佢聽完覺得hurt得太深？
其實相處模式要大家com
講果時語氣好差？
其實要有共識 大家都respect同舒服
重點唔係指出對方有咩要求太過份
係大家點樣可以夾到

做左廢青近3個月 聽日返新工 好不安

咩工咁驚

Job=money=Fun
好好休息，明天打拼

都唔係驚份工既 係怕自己適應唔黎
成日一到新環境就有好不安既感覺

正常的～放鬆心情

我話太辛苦，就同佢分左手。
而家諗住俾啲時間大家，諗清楚，睇下之後可唔可以追翻佢

你鍾意佢什麼？一齊幾耐？

interviewer同hr都話做野好輕鬆 唔ot 但睇返job ad個duites成十幾廿野

無話唔得既 大家有心解決就得
唔好將情緒發洩落對方就ok la

年少有本$嘛

人生第2份ft囉 上一份又唔係好學到野
但比上一份人工多超過25%

一年，鍾意啲咩真係好難答
主要係性格方面啦

加油吧

一年分過手～你們很年輕？

我份人本身都算social 所以同同事相處應該都ok
係怕工作上做錯野 上一份工上司好睇我好包容我 當我仔咁湊 我知好難得

我係好怕連累人果啲人黎 所以好怕自己賴野 自己賴野我會仲忟過對方 但對搞到人又勁唔好意思

同同事相處應該都ok～已經很好

上司自己都有好路數走人
但重點係人工低 同事差 冇前途

係，大家都仲讀緊大學

仲同緊之前個同事有傾計 連讀u果陣識落啲pt/果間公司啲ft我都有聯絡

前路漫漫～祝福

晚安各位

同事唔知點啦 但呢間同事人數多好多
之前果間連埋我得5個人

早抖爸打

易相處啫 同埋我都算成日撩人講野 唔太熟都會打下牙較

多謝巴打！亦都祝福你

Final year 做final project 做到心灰
係到懷疑自己既能力

另外半年前追過一個女仔
仲好介意佢背後講我既說話
同埋演唱會放我飛機 （仲要我考試前講）

何時可以給我找到那一位他
另續快樂片段 讓我忐忑跟牽掛

點解我咁靚仔就要做狗
你咁樣衰就可以出pool

點解？Why？

Gd song

How are u bro

Can ar. When?
我未追哂po sorry

當你前來

大家咁話

Ok der

我ok啊其實大部分時間都 有日期話我知我mark低唔約其他野就ok
一至五返學，四五下就都ok

Good to hear that
Me : 唉

我唉左幾多次 過去個星期
Dun 學我

你要話有好多絲打去，跟住個個都會報名

唔係話約出黎發覺個個都係絲咩

見到6字頭就出，仲差少少

由82kg落到依家71到啦

痴線我rm喺我背後話唔鍾意我 而家先一個禮拜 佢已經犯眾憎咗

有無人？

所以?

有

冇 想返屋企囉

岩岩同屋企人嗌交
食左成排止痛藥
好辛苦 點算好

走啦

現在係邊

屋企

心痛食止痛藥?

唔係
食完個心好辛苦

一次過食?

係

唔舒服去醫院 同你最熟朋友講

訓哂啦佢地

信息講定

遺言？

傻豬

為咩嗌交呀

好少事 但我就發癲係咁尖叫

尖叫完 依家冷靜d未

冷靜左 但好辛苦

生理上定心理上

Both

唔舒服就去醫院
心理上 搵你信得過既人傾
未搵到住 你依舊可放低係到

而家個個訓哂啦
好想講 depression真係好痛苦好痛苦
要救佢地

屋企人知唔知

佢地話我痴線

嗌緊交講? 大家冷靜完坐低慢慢講

好多事都要靠自己解決

但請記住唔好睇小自己身邊既人幫到你既
力量

唔係

但點解當我要搵人呻既時候會叫天不應叫地不聞

咁我係咪鬼

I mean 身邊既人

你唔識笑

我緊係知我唔係你身邊啦

好辛苦呀 到底我做錯啲咩要承受咁多

有時候唔關你有冇做錯事架

眼淚流乾未

咁點解要咁樣對我呢

流到痛

可唔可洗個臉先 再搵熱毛巾敷下

起唔到身

我朋友可能救唔返 一陣放學可能係見佢最後一面
要放棄治療了
心情好複雜 啱先搭車聽住thats why you go away流咗幾滴馬尿
唔好講rip btw

一切都太突然

嗱 下次買定呢個

對

面對

屋企有啊..

屌那星shuffle播seasons in the sun
無撚啦啦一句goodbye to you my trusted friend
個心疾一疾 唉

你唔用俾我用

好啊

我無逃避
就係因為無去逃避 更加複雜
好似只要將只手再伸長少少 就可以拉到佢
有無人睇過13reasons why
我心情同clay相似

只 隻
自

不如恰埋眼啦

沒睇第二季

盡量做好自己lor

點解有啲人 冇事唔會氹
好似bb仔咁 佢喊你就氹 佢唔喊可能就以為唔洗氹 唔多理
下下都要有事先氹 好似有病睇醫生咁
如果係健康嘅 就唔會病啦

一隻手都拍唔響

我同佢真係唔算熟
只係同事 一齊搭車返歸咁
但今日先知其實佢呃咗身邊人好多野
但佢同我講真話
忽然之間感受到佢嗰種寂莫同孤獨
我唔敢信其他人講嘅版本
我只係想相信我睇到 我認識嘅佢
但我好有可能 touchwood 無機會get to know more about her
已經昏迷咗一個幾禮拜了
醫生話星期二無好轉 星期三就放棄治療抆呼吸機
我每次探佢 個腦都一片空白 唔知要講咩
望住佢整齊得有啲唔自然嘅呼吸起伏
插到成身喉但依舊紅潤嘅面色
仿佛只係好小事
好似轉頭第二日就會醒返咁
件事太複雜 點解要俾我知 我唔敢深究。

遇到就遇到了 沒太多點解

對女性造成不安原因
因此佢覺得同你一齊冇安全感

上ig搵啲有關壓力嘅post send
或者一定投訴/心事 post 同壓力有關嘅俾佢
然後同佢討論一下 你對果樣野嘅睇法
又問下佢意思 之後係其間搵一個最合適嘅時間
彈出上面第一句
easy

答位大佬早

係嘅 但就好似有時送野 唔一定要生日有咩節日先送 差在會唔會自發想氹對方開心

要跑去追車

早

早S

唔使返工返學咩

熊B早

牛熊肉 早s

波波 早

小那巴早

牛B早

早明

殺殺殺

早晨呀大家

bro

明明早晨

肉球

你突登既 走呀你

二等兵 好耐冇見

好耐喇 成個post完左都未見佢出現過咁

一個假期咋嘛
唔洗太掛住我

心情不錯喔

歌

密切關注你進階情況
做左你fans

咁快D follow 我IG

勇敢追求愛情嘅女性好值得專敬

來來來

follow明明先

ig名係

多謝

你無follow我

一啲都唔慷慨

佢個ig 得42 個follower 好易搵姐

未accept

放棄思考 你直接比我好過啦

還好啦

你加左佢之後 DM 佢 問我IG 係乜
我廢事係度講啦

有啲野講出黎會舒服啲

其實點先可以成為月光族

好易
食飯食貴野 想買乜就買乜
打機瘋狂課金

用剩錢交俾我就可以成為月光族

一個人食貴野 不了
打機課金 不太喜歡

對自己有限制

其實男人只要唔拍拖，我覺得好易儲蓄到

冇錯

一部ps4，幾隻game，夠一個男人半年娛樂
男人一個食野又唔駛點食好野
買衫平起上黎入u記，gu執幾件著半年至一年
一個毒撚越毒越易慳到錢

想早退

咁人地唔夠毒

咁係智商問題

我覺得現代男人有機打加有野食，其實就可以生存

人地接濟啲台妹啫 做下善事咁

我就難d，不過真係好小課金
盡量用技術搭夠

又唔見佢接濟下佢老豆老母

渣打馬拉松912報名呀

話唔定接濟完再接濟台妹

想囉 怕自己要坐巴士

台仔我就識溝

老實說 台妹太濫 只可遠觀

詩
我諗快可以幫你

諗下一個女性點樣對自己 會令自己春心蕩漾 咪得

傷太深，唔想溝女了

二等兵食自己
你不用教導

想乎

學

請你食牛肉球

學開教授可以
私人指導要認真處理 太費時 只可以幫完一個再幫一個

不要

青衣某個山頭上有粒好好食嘅牛肉球

c煙喜歡甚麼類型的女孩?

求其俾D tips 講下咩行為會令男仔覺得正?

因為 我係男 同埋我試過同一位兄弟FD到比人以為係基 所以我好了解男人

一個理解自己女性最吸引 在堅強嘅面具下 仲有人可以睇得穿 仲要想幫自己分擔
有咁嘅異性 一定可以打開男性嘅心房

食好西 再遠都要去

安全感啊

其實主要符個男性嘅喜好

安全感對女性特別重要

連登丘比特

唔明

外表誘人、冰雪聰明、若即若離
得不到、摸不清就是最好

自信點

冇錯 愈捉不住 愈在意 愈想捉緊
不過前面兩個可以唔使

如果有得揀 你地會揀邊個 :
1. 普通樣 普通人 普通家庭背景 性格幾好
2. 靚 有錢女 性格好閪

1

點恆量一個人聰明與否？

延伸落去 普通樣既話
1. 好外向
2. 好宅

前者只是bonus.
不過喜歡一個人自然忍不住想捉緊他，卻不知會嚇走對方。

2 唔驚跟佬走

愈愛只會愈捉緊 可惜世人皆不喜歡受束縛

咁之後 再揀
1. 搵錢多過你 ( 平時一齊都係佢俾錢 )
2. 搵錢少過你 ( 平時你俾錢多 )

可能缺乏安全感表現吧

不要讓對方知道你有多在意他/她
大部分人喜歡有挑戰性嘅嘢

最好係2 因為可以幫到對方
即使1 亦不是問題

只要不愛就好了

1. 性格似男仔 好爽朗 多男仔朋友
2. 性格偏女性化 多女仔朋友

愛係一種高尚嘅表現 但亦係雙向才能將其昇華

1. 出街鍾意化濃妝
2. 出街鍾意化淡妝
3. 從來唔化妝

2不用解釋

2>3

牛肉球說話有趣

視符安全感

脆在啲山竹？

你應該係脆在D 人頭?

一般唔化妝 但特別日子化淡狀

人骨硬得很

秘密

爽口比較好食

c煙有心上人了

不追問

不是嗎? 你好努力的學習

我只提供雙腿 不提傾腦袋

你明唔明淡狀意思

我提供打氣既氣

粉底 唇膏就夠